夢遊觀星的各位巴絲入

今日真係好開心～
多謝各位巴絲 我感動到喊
感受到你地既溫暖
我地雖然無相認
好希望我地有一日可以
放低口罩一齊相認 一齊擁抱 一齊慶祝

光復香港
時代革命

自推十連

衷心感謝你們

觀星唔係夢遊呀
現實嚟架

未來之日一齊相認擁抱慶祝既日子都會係現實
不是夢

約定你